睇左第一季刀劍神域 SAO，都唔算太差啫

冇你地講得咁垃圾
咪普通幻想類裝b 卡通片囉
數碼暴龍呀果d 咁
做咩成日針對佢？

睇咗alo未

睇完爽咪夠

睇左GGO 未？

未
有咩特別？

未喎
勁d？

數碼暴龍果D先係典型比人打到唔夠打新進化/變化/覺醒之類再反打

刀劍係直接嬴哂

睇埋絕劍篇

喊到仆街

咁桐人臨尾比人插死又即場反殺咪一樣
而且屌打其他垃圾
唔駛睇埋 op 果d 兩年後呀
鳴人果d 練仙人呀
仲好啦

比人插死理應GAME OVER 但佢係BUG GE存在喎CHING

BTW咁你咪睇落去啦 唔岩你

神作

直葉

睇咗亞絲娜俾人吊住除衫嗰幕先

呢d 套套卡通片都係咁架啦
斯路自爆都應該死左
菲利直頭係成個星球爆佢
悟空死左再勁d 都仲得

小龍女俾人屌埋中出流液添啦
普通料

why ar?

咁又完全談不上
只係普通到咸既mk卡通片
同鋼鍊差唔多

aw爬塔先正

追緊第三季路過
第一季最熱血

其實到戲肉未?
今季我仲未覺得好睇

想等j2 粵語版

甘梨都目弟到
牛b死了